其實味千好食過一風堂好撚多

味千又足料 湯又正 又好食 出野又快 性價比又高 店員又NICE 坐得又舒服 又就腳 又有QRCODEORDER
一風堂又貴又少又難食 出野又慢 店員又閪叫極都唔應 仲要係美心旗下

但味千8點全場得我一個客係咩料

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

玩嘢？

得一風堂同味千
我揀餓死

兩間都

兩間都垃撚圾

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

一風堂好好醜醜都叫擺得落口先啦...唔駛餓死啩

味精拉麵

兩間都係垃圾

兩間都唔好幫襯, 兩間都應該抵制. 一風堂係美心就個個都知, 樓主又知唔知味千集團係經民聯選舉其中一條水喉呢. 唔好再食味千啦, 支助咗梁美芬都唔知.

兩間都垃圾黎

唔怪得咁少人

一人前

一風堂=美心

去7仔食合味道好撚過

唔好因為一風堂係美心就捧味精拉麵呢啲垃圾
係都係推黃絲拉麵小店

Btw我覺得味千真心唔好食，食茶餐廳碟頭飯算

傻西黎 Aeon咁多平靚正日本杯麵